呢兩個會唔會情侶關係

支那仔上貼吧

玩貼吧都唔得
咁你地又淘咩寶
貼吧咁撚多野睇,各自一個吧都等於成個討論區既流量
我唔撚信你地冇玩過貼吧

無喎

未聽過

無喎
咩吖貼吧？
聽都未聽過

真係無

上面咁多野睇，唔好上呢度啦

未聽過係你on9喎
求其google都會彈出黎
搵資源不知幾正, 精華區有d陳年野,周圍都搵唔到既野佢有

唔好比我再見到你係依到留言

呢度真係反智到極點
你唔去叫哂所有淘寶人唔去黎留言

駁唔到

冇喎

( Show Blocked User - 龍我雷 )

真係冇聽過wor 😐😐😐

早餐食咗熱狗未🤮

一邊係咁淘寶一邊屌人去貼吧

d人雙重標準

不滿政府官僚
又揾政府工做

咁冇用過淘寶嘅人屌得你未

利申 冇用過淘寶 冇上過貼吧

屌你支那仔

我無淘過寶，屌柒你上貼吧先

真係冇
大陸仔返上去玩啦

連登仔反支那唔洗你教

same,仲屌柒過人玩淘寶，屌多你兩下先

裝埋個百度app先好笑

又黎搬龍門

支那仔

上去貼吧開 post 啦

支那仔 返去你蟈討論區啦

( Show Blocked User - 龍我雷 )

樓主頂住呀 繼續駁斥連登仔
想見證一個post最高紀錄可以柒幾多次

我冇淘寶 亦冇去過貼吧
依家屌你老母

龍我雷 成個大陸名咁

( Show Blocked User - 龍我雷 )

支那仔

死支那狗

返大陸啦大陸仔

成班傻鳩盲反

死大陸仔

好撚on9
睇得出連登好多細路仔

死返上大陸啦 大陸仔

用「 淘寶 」屌人用百度嘅收一收皮啦 雙重標準無資格話人
利申：見過人用淘寶又屌人用大陸野 討撚厭
兩樣都無用

無用淘寶 屌柒樓主老母先

連燈好多大陸狗

你鬧緊邊個?
定係你有幻覺呀
假想敵呀?

你見過樓上邊個有用淘寶？

就算唔計百度貼吧嗰單，睇張cap 圖完全唔知你想表達啲乜，返大陸啦大陸仔

利申：冇淘寶，亦唔知咩叫貼吧

撐樓主，負皮晒啲盲反狗

無用過淘寶，係咪可以屌你用貼吧？

龍我雷係角色名
銀河戰國群雄傳 揸金剛個主角

不過樓主用埋晒d垃圾大陸app 真係抵你比人屌

冇撚淘過寶

幫支百做打手

而家啲連登仔/支那仔真係好on9
自己用支那野比人話就想拖人落水

買野都算
貼吧唔係支那仔根本唔會睇得明

唔撚洗算 用淘寶都係狗黎

支那蝗

樓主又真係冇講錯，上開淘寶既有咩咩資格屌佢
不過我冇淘過，樓主我屌你老母

淘寶網我都未上過

洗撚理班7頭咩樓主
上咪上lo
人地知乎都唔知高質過呢到幾班
上連登原因係睇住中國一路欺壓班賤種
而理賤種反抗唔到死淨把口個折墮樣好有娛樂性

On99
知乎高質
你試下上去search自己領域嘅野
根本絕大部份都係冇料扮四條，用一副專家口吻9up

傻西樓主

俾人屌都未夠羞家

最撚羞家係得支那賤種會撐你

好撚精彩

上貼吧有乜問題
@6IX #3117
6囝幾時上返水

屎忽痕google下
原來係ACG死毒撚

連登何止專家 連法官都撈堆

順便補埋樓豬係貼吧既profile

5.5年

呢個唔係我黎喎
你當係啦,隨便起哂佢

我都有上貼吧,仲有上weibo
大陸網點可以唔上,唔上邊搜集到情報,最小要喺河蟹出現前睇到佢地啲第一手on9野嘛
環球時報都要睇下,佢地啲作者作故仔嘅功力真係勁,笑到我PK
最起碼都要知道下啲大陸人網絡潮語,唔係嘅話,搵日俾啲大陸仔指住黎恥笑仲以為人地讚緊自己就真係onL79啦

人馬座係咪最撚仆街既星座

上咗

殘體

Show Blocked User - 龍我雷

似係你del咗留言

不過acg毒撚呢點應該無屌錯

連登真係好多盲反弱智

成個profile都唔係我
你起哂出黎貼啦

只準買泡寶
不準用貼吧

樓主 樓豬呢d都係蝗語啦
最初就係貼吧到睇到
而家個個都咁講又冇件事

冇用淘寶又屌樓主嗰啲
如果你有用任何大陸嘢 你同用淘寶貼吧有乜撚嘢分別
一堆雙重標準死垃圾

講大話死全家

岩牙 其實我撐樓豬架
不過呢到CC台

冇上過youku,土豆,bili之類睇片先出黎講啦

一個post睇到一半連登仔有幾低質

但你支持淘寶喎
仲買騰訊喎

仲有以前冇用過ppstream pptv先好講野

而家LOL係屬於700架
咪撚打呀你地

但你用中國移動喎

關ching教落 用得 但唔讚得
樓豬讚喎
抵俾CC台手足屌喇

樓主無圖 抵比人屌

支那豬

全力G持樓豬反擊

成個post錯撚哂 離哂題喎各位巴絲打

係
但佢本身個主題都好撚無聊

我有淘寶我死全家
我冇淘寶你全家早死廿年

玩唔玩?

我理撚得你有冇用過淘寶
我就唔信你成世人冇用過大陸嘢

支持樓主班人，同班藍絲阿伯個口吻一樣，飲過東江水，食過中國食物就唔俾反支那，反貼吧

樓主係蝗話黎
你仲用

個重點去左究竟有冇用大陸野度

不如你諗下我講呢句有冇唔啱先啦

我上面講左
以前冇用過YOUKU, BILI,土豆 ,PPTV, PPSTREAM既先好講野

仲有而家日日打LOL既都係支那仔

見到用大陸嘢就話大陸仔 返大陸啦
如果你自己老豆老母又喺度用大陸app
又唔見你地屌佢死返去支那

玩嚟做乜？

又係玩臭蟲論，只有完美既人先可以話對方唔啱

你自己用支那野又屌人用支那野咁又咩邏輯

個D係連登仔眼中既廢老黎
一早屌死哂啦
老豆老母照屌架啦連登仔

唔屌你上貼吧都屌你個標題咁on9，律師點會玩人獸交，唔該用下腦先開post

死返百度啦

我諗關蛇無咩資格喺度講嘢

5毛大陸仔

係㗎
依家就好似某某自己讀書廢
但係同時間又笑人讀書廢

喺其他人眼中某某只都係一個傻仔
笑人同被笑根本都係一樣
一個傻仔話人係傻仔
用大陸嘢喺度屌人用大陸嘢

同上面啲連登仔一撚樣

有冇條女相

屌你老母上得支網多都唔知你up乜

人地會唔會同你一樣，俾人屌完後，仲不以為恥，反以為榮，大讚貼吧啊？跟住再玩臭蟲論啊？

兩樣野黎喎
有用支那野已經冇資格屌人用支那野啦
有鬼人屌我讚貼吧呀,全部都係屌用支那野

on9學咩人上網

推多吓先

關老師又中

你做咩撚野？

攞中蟈香港特衰護照嘅 全部收聲

利申bno
雖然都差唔幾

其實呢 你睇貼吧冇問題㗎
不過大大聲又讚貼吧好
又恥笑人冇用/冇聽過係無知同on9
真係好撚黑人憎
你啲態度先係問題

咁你用乜春支移？

你都係支那仔咋

盡量避免，同用完大讚屌返人既分別
你不停玩臭蟲論，唔通我見人污糟話下佢叫佢乾淨D啦，佢反過黎話我衫上面都唔係一粒微生物都冇，冇資格話佢咩？
如果你係咁諗，我冇野好講

即係忍辱負重,鬼鬼鼠鼠咁用支那野就可以屌人地用支野野

冇喎，中國會爆炸

巴打 十卜貼吧真心多野睇 單一型號既notebook都有一個貼吧 好正

宜家上貼吧都要俾連登仔屌 好撚on9

真係好撚反智
百度貼吧我係讚佢多野睇,咁呢樣係事實
係咪要用得黎按住良心講好撚垃圾呀屌,屌住用
同睇TVB一路睇一路屌一樣咁

no，你可以按藍絲阿伯個思維反駁，第一個留言已講唔想再loop，最重要係你真心愛中國，愛貼吧

用貼吧就愛中國
咩思維黎
用IPHONE就愛美國
用SAMSUNG就愛韓國
食壽司就愛日本
食泰國野就愛泰國
屌你香港人愛哂全世界都得啦

識龍我雷 樓主應該有返咁上下年紀
撐樓主

樓主以前係咪玩過龍族

ok!即係所有用緊iphone嘅都係五毛
steve jobs都係五毛
利申唔係用緊iphone

玩完臭蟲論又玩無限伸延
貼吧立場親共，幾多敏感字政策同刪貼防止討論，根本為虎作倀，你不如話壽司，泰國野親政府啦，如果我會反你食中式食物先再舉呢D例子先啦好嘛？

繼續搬龍門啦
留名睇一陣d屌你既人食大陸菜都俾你話
柒左就柒左啦

[url]穩穩陣陣趨勢投機(9)

LIHKG @ Android[/url]
但你3日前先放左966 中國太平止蝕

呃。。。真係冇

冇人得閒搬龍門喎
咁你點解用國貨?

睇下貼吧內容就叫愛中國又係咩理論黎
貼吧仲有咁多題材,而家一定要去政治題材到咩

天涯同貼吧都係愛國憤青集中營

投機中資股就係五毛
噉巴菲特買883中海油
淡馬錫買1398工銀
都係五毛啦

五毛屋企有任何一件歐美日產品就即時冚家剷

所有寫住中國製我都唔撚會買
唔係個個好似你呢d窮人咁見平就用架
大佬我條命值錢架

咁上貼吧又有咩問題?

全部衫褲鞋襪都買外國製造?如果係就真係勁

其實好多衫都已經唔係Made in China.
產地係, 東南亞大把.

其實有噉又點
我從來都冇講過用中國嘢就一定係或唔係五毛
你班戇鳩仔可唔可以醒少少

支那狗

慢又唔安全
堅持用嘅咪冇腦囉

仲唔番上去擁抱習主席？

戇鳩樓豬

連登仔 用大陸app屌，買淘寶野又屌
自己買中資股就拖埋股神，有個仲柒到用支移
真係中立都幫你唔落

利申：唔識咩吧物吧，無用過中移動